香港開電視個節目:香港怎麼辦，睇咗一節我都頂唔順！

成班廢老藍絲喺度打飛機同鳩噏，差啲想打爆部電視

即刻關電視

On9 成班收成期係到9up

請埋曬啲垃圾

唔係聽到嬲就算, 之前藍絲同民建聯坐大昆鳩人就令票數一路咁升, 黃絲就剩係識嬲唔去打
根本戳破謊言就係要區選前咁不斷搞連儂牆不斷做文宣先可以戳破藍絲謊言
成班歪理係好撚UN耳, 但唔聽晒佢比佢地昆鳩人遺害極深
特別疫情下好多人都失業或開唔足工, 我地點繼續撐落去令人唔轉軚先係關鍵

唔小心睇過 垃撚圾 成班上岸廢老9up 唔敢相信係有線嘅節目